讀緊ou而又想岀pool嘅人同我入黎

如果有人可以答我asso入ou要幾多gpa，我就以身相許

路過再推

啱

好低

幾低 2.73有冇機

有 唔過3都有啲機